그랬어! 맞어! 처남. 범인을 대충 알거 같아. 범인은 어린애야. 왜냐? 이 의자가 모든 걸 말해주고 있어. 손이 닿지 않아 의자를 놓고 올라간 게 확실해! 그러니까..
뭘 이미 다 아는 소릴하고 있어? 저리 나와 봐.그러고 바바리 좀 벗어. 왜 집에서 바바리를 입고 난리야.
이 의자 아까 그대로지?
아저씨가 과연 범인을 찾아낼 수 있을까요? 아저씨처럼 머리 좋은 사람이라면 분명히 범인을 찾을것 같습니다.
